[唔是講笑] 呢個ICON好怪

肥婆隻手可以長到咁?
幻覺黎既姐, 嚇我唔到既

唔鍾意咪番高登囉

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！